點睇反送中人士呢頭恥笑藍屍戴口罩遊行係咪怕被認，果頭又叫自己人行動要戴口罩？

自己做認為自己啱既事，怕咩比人認到？
利申：反蒙面法

blocked 拉

仲有冇人未block呢條分化撚
P.S.見字勿回覆 勿推post

「講一套, 做一套」從來唔係藍屍專利
其實好多法律學者都講左, 戴口罩係要防止警方用人臉識別去拉人。
當然, 遊行示威唔係咩唔得光的事, 次次去我都冇戴, 見到其他人戴真係以為去左愛字頭遊行咁

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！